{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60565&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평자연향기펜션"
    },
    "text": "このペンションは一軒家型単独別荘に制限された人数1チームだけを受け、大切な人たちと一緒にプライベートな余裕を楽しむことができます。 ペンションの前には涼しい渓谷があり、夏には涼しい水遊びが楽しめます。 周辺には輸入渓谷、トゥムルモリ、有名山などの観光地があり、同行者と一緒に楽しむのにも最適です。 ペンションを利用する際、追加の人数が発生すると費用がかかり、バーベキュー料金などのその他の利用料金は入室時に完済してください。 また、ペンション内での禁煙は絶対的なルールです。 喫煙時の罰金とタバコの跡確認時のタイル交換費用が請求され、蚊取り線香の使用は禁止されています。 客室内では肉や海産物を調理することはできません。 新型コロナウイルス対応の防疫および消毒が行われており、入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 客室内にはカラオケ機械やレトロゲーム機のような設備も完備されています。 カラオケ機械の利用は現場で30,000ウォンで可能で、客室には各自利用できる無料施設もあります。 バドミントンや簡易フットサル場、ビームプロジェクト、キャンプファイヤーなどの施設もペンション内で利用でき、バーベキュー施設は炭セットとグリルが提供され、価格は2~4人家族は20,000ウォン、5~6人家族は40,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用客本人に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何人まで受け入れることができますか？",
            "answer": "このペンションは一軒家型単独別荘に制限された人数1チームだけを受け入れることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には輸入渓谷、トゥムルモリ、有名山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生すると費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が発生すると費用がかかります。バーベキュー料金などのその他の利用料金は入室時に完済してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内での禁煙は絶対的なルールです。喫煙時の罰金とタバコの跡確認時のタイル交換費用が請求され、蚊取り線香の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や海産物を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉や海産物を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス対応の防疫および消毒が行われています。入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケ機械やレトロゲーム機のような設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭セットとグリルが提供され、価格は2~4人家族は20,000ウォン、5~6人家族は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴がないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 475
    }
}